好怕另一伴沉默

今次挽撚完
反正唔會再覆我